# create link tour

create link tour

<a href="https://paghman.ir/2019/01/04/چجوری-بریم-بام-تهران-مترواتوبوس-و-تاکس/">ادرس بام تهران</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/04/چه-جوری-برم-گیشا-؟-با-مترو،-اتوبوس،-تاکس/">محله گیشا</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/04/چه-جوری-برم-یوسف-آباد-؟-بهترین-مسیر-دستر/">یوسف‌ آباد</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/06/چجوری-برم-بازار-دوم-نازی-آباد/">بازار دوم نازی اباد</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/06/عکس-تسلیت-شمع-2019/">عکس تسلیت شمع</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/06/عکس-پروفایل-حقوقی/">عکس پروفایل حقوقی</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/06/چجوری-برم-خیابان-ظفر؟-خیابان-ظفر-کجاست/">خیابان ظفر</a>

<a href="http://paghman.ir/2019/01/05/شاهرگ-دست-چپ-کجاست؟/">شاهرگ دست</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/05/بیمارستان-رازی-مترو/">بيمارستان رازي</a>

<a href="http://paghman.ir/2019/01/05/بوستان-بهشت-مادران-چه-جوری-برم-بوستان-ب/">بوستان بهشت مادران</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/07/دفتر-وکالت-در-ولنجک/">دفتر وکالت ولنجک</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/07/چه-جوری-برم-پل-گیشا/">پل گیشا</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/07/چجوری-برم-پارک-ساعی؟-با-اتوبوس،-مترو-،-خ/">پارک ساعی</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/07/چه-جوری-برم-نارمک-آسان-ترین-مسیر-نارمک/">نارمک</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/07/چه-جوری-برم-ولیعصر-چه-طور-برم-میدان-ولیع/">میدان ولیعصر</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/06/چه-جوری-برم-پارک-نهج-البلاغه؟-آدرس،-نقش/">پارک نهج البلاغه</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/06/طرز-تهیه-کیک-تولد-خانگی/">کیک تولد خانگی</a>

<a href="https://paghman.ir/2019/01/08/ژوراسیک-چه-جوری-برم-پارک-ژوراسیک/">پارک ژوراسیک</a>
